懷疑自己抑鬱症，有無醫生推薦

同埋睇抑鬱有無病假紙 上面會唔會比人知係精神病
雖然病左都驚影響返工好柒

通常唔會寫你精神病情緒病 會寫medical condition

放心
醫生會係病假紙寫你肚痛/感冒之類